荃灣地鐵站支持警察攤位

住愉景新城方向
已經擺左好幾日
前幾日想拎一張掉但班仆街只係長期企係度扮派比人 唔派比我
啱啱今日路過拎左三張
大家路過記得支持下拎曬佢啲單張等佢唔使派

因為你唔係廢老

我見佢其實得好少單張咋
有啲中年大叔佢都唔派

大家路過幫佢早啲收檔啦
雙面彩印

站內定站外？

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

呢類攤檔係其他區見到既話麻煩都報一報，方便有巴絲路過下

攞完 當面撕咗佢

站外往愉景條隧道前面

唔好當面撕呀

唔係佢之後唔派比我地地

尋日西9龍中心門口都有

啱啱係西九龍 一陣行過去去

大家記得支持佢地地

中環德輔道環球門口都有

西九龍中心正門

Moko去花園街天橋都有簽名撑行動

同一陣線，攞返屋苑派

拎9晒佢D單張等佢無得派

上次佢扮派我一手拎左
當場渣爛，跟住佢仲要大聲講多謝你支持警察

好多街站

推呀